中環遮打開始多人！

岩岩班狗入左遮打

有個CID仲係到兇現場既西裝友同OL

Push

咁搞法一陣d OL放工

除時班狗乘機拉佢地非禮